\begin{song}{Jos eukkosi kieltää}

    \showversenumber	
	Jos eukkosi kieltää sua juomasta,\\
	niin juo, niin juo.\\
	Jos kieltää sua viinoja tuomasta,\\
	niin tuo, niin tuo.\\
	Mutt' juomasta älä sinä milloinkaan lakkaa,\\
	vaan hanki sinä itselles' parempi akka.
	
	Ja juo ja laula, ja juo ja laula,\\
	ja juo ja laula, ja juo ja laula\ldots{}
		
	Trink, trink, Brüderlein trink\\
	lass doch die Sorgen zu Haus!\\
	Trink, trink, Brüderlein trink,\\
	leere dein Glas mit mir aus.\\
	Meide den Kummer\\
	und meide den Schmerz,\\
	dann ist das Leben ein Scherz,\\
	zu lieber Augustin.\\
	Kauf dir ein Auto und fahr gegen Baum,\\
	dann ist das Leben ein Traum!

    \showversenumber	
	Upseerit sotia taistelee,\\
	ja juo, ja juo,\\
	ja teltassa viinoja maistelee,\\
	ja juo, ja juo.\\
	Kun taistelun melskeessä pyssyt ne paukkaa,\\
	niin upseerit välillä pullosta naukkaa,\\
	ja juo, ja laulaa\ldots{}
	
    \showversenumber
	Maisterit koulussa opettaa,\\
	ja juo, ja juo,\\
	ja illalla tuntinsa lopettaa,\\
	ja juo, ja juo.\\
	Kun päivällä saksaa ja matikkaa jauhaa,\\
	niin illalla raitilla RÄYHÄÄ JA PAUHAA,\\
	ja juo, ja laulaa\ldots{}
	
    \showversenumber
	Kun olutta paljon he juoneet on,\\
	he on, he on,\\
	on rakossa paine jo mahdoton,\\
	niin on, niin on.\\
	Niin nestettä ulos tuli laskettavaksi,\\
	ja uutta voi naukata pullon tai kaksi,\\
	ja juo, ja laula\ldots{}
	
    \showversenumber
	Yhä seurassa veikot nuo maistelee,\\
	ja juo, ja juo,\\
	ja viime pullosta taistelee,\\
	ja juo, ja juo.\\
	Kun baarissa viimein on tarjoilu loppu,\\
	on päässäkin sammunut viimeinen proppu.\\
	Ja juo, ja laula\ldots{}
	
\end{song}
